2021仲有女仔話：唔想打友誼波

倒數係我度過夜，瞓醒一直攬住錫同摷，明明濕晒但話唔想打友誼波
問佢咁同我拍拖好無，又話要諗下

唔要但又係度撩我，最後係佢隔離打完個飛機然後繼續錫

到底想點

lovers_channel應該又搵到靈感

唔想免費掛

仲要再哄啦 不過再哄兩嘢都唔際可以踢佢落床

幾錢？

佢話下次 要等佢ready
但下次仲未受溝 都係友誼波架啦

條女過夜唔扑要幾錢

你比唔夠數

增值服務啦

要比錢就比多幾舊扑埋啦
真心溝左好耐

你鐘意既女仔畀你錫畀你摷仲想點

好多巴打對住女神只可ff
佢咁樣遲早都係畀你食架啦咪等多陣

希望啦 反正都已經等左好耐
呢個倒數真係發左場夢咁
ff左咁耐突然半到手

咪出多啲街拖下手 間唔中打下車輪囉
唔想咁快扑令你覺得佢隨便姐
可能你個樣都花fit令佢唔夠安全感

佢對自己都無乜自信
同埋真 佢都成日話我花fit

咁都叫半到手你係咪開玩笑，一黎就比又比你話隨便架啦。

搞多兩個月 屌完就收工算啦
你估你真係會同佢過世咩

唔撚要友誼, 純SP

你都算柒
埋到牙都屌唔到

頂

暗示你除套中出做爸爸

無錢學咩人屌閪阿, 打飛機啦柒頭

未埋牙都唔算到晒架

又真係想像唔倒將來
不過佢係有提過 我和應下 但其實無畫面

有層樓 我自己住
乜撚野無錢

好想中出佢

以我認識左咁耐既佢 兩樣都唔會制

羨慕

巴打都會有
不過我仲未完全食倒

條女係咪護士嚟？

唔係啊 點解咁問

圖？

無嘢了，
d女幫你口爆完都未必肯同你拍拖，算把啦

佢真係唔係隨便嘅女

你睇我摷到佢濕晒都未埋倒牙就知

佢比你摸陰部都唔隨便？
可能你手勢唔好令佢冇feel

唔姦左佢?

技巧唔夠, 廢既

識玩梗係玩到佢擒鳩你

揸波多 下面幾下佢就捉住我手擺番上波 話今次唔可以搞下面住
其實係咪未洗乾淨唔比掂

想發展落去

擒左 聊完一輪叫我打飛機

即係唔諗著發展既話，就姦左佢？

唔諗住發展搵sp就算啦 洗乜姦

咁咪輸咗囉
調情唔掂

岩岩約左聽晚再上我度 唔知有無得食

人情還人情 數目要分明

唔係隨便
唔俾你你又要上黎呻

你識唔識摷多幾野摷到佢想要呀？

佢係咪處？
唔係既你都幾廢

如果咁都食唔到一定係你問題

摷左好多野 佢話佢都想要但控制住自己 唔想咁快 唔想打友誼波

技巧不足，下次落藥啦

建議巴打如果想拍拖就唔好食了
利申過來人

點解？佢要試我？

咁似我
之後唔理佢， 直接快手快腳直入
一入佐 之後佢就用隻腳夾住你㗎
好多時好多女仔都係到扮矜持
要你做曬主動先得嫁

有冇諗過你碌鳩太細條

衫都除晒 係唔比除褲
我係佢條褲出面磨到佢淫叫
都係唔肯除褲

可能太大條佢驚痛

處理得唔好隨時以後都停留係呢個關係

唔通...佢係有....？

直接一下除， 之後直接入埋（有前戲,多水到仆街， 識吸埋入去）

一入佐之後佢就會好似撞邪咁 ， 唔會推開你仲會夾住你

比錢啦 雞黎

屌 真心同意

啲女係咁， 未入就好矜持
一入佐就唔同曬

有機會
我都試過因為未脫毛唔畀人掂

想睇下你幾多cm先

我之前果啲都係 一入左就唔比停 又想屌到高潮 要完一次又一次
試過有個一晚Chur我5劑 屌到第4次都係靠念力去完成

你份人條件差囉仲想點
俾唔到安全感 或者覺得同你一齊冇前途

有時要有一下夾硬黎先得 跟住就差好遠

我中意有毛 佢話佢都唔會脫

自問條件唔差
J又夠長夠粗 佢認證左
安全感可能真係差啲

喺女人面前打飛機好影衰男人
唔好做汁男

可能你下面太細
唔好意思拒絕

佢去沖涼 我自己係房打

人地去沖涼就係想俾你奶
打乜鬼飛機

你都係收收皮先
如果我係女同你玩下OK
但唔會同你認真

樓豬好撚蠢直接除褲入啦

果晚條女都話黎M痛唔想做，煩多佢幾下，陰啲陰啲除咗底褲咪又係入到

你係仔就同我認真？

佢都未肯做我條女 如果唔係洗咩驚佢 唔撚忍啦

你想佢做你條女？

可能今日好多白帶呢
女人會執著喺啲奇怪位度

好想

你手上少咗一舊錢
學吓鷲哥

唔知白帶係咩味

真心 非雞

你無俾錢佢 佢咪唔肯做囉

屌

淫水奶唔少 白帶未試過

真係差半步 點解唔行埋佢

你俾返錢咪唔係友誼波囉

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

女人係要打

佢以為你係想同佢扑野先溝佢

無咩味 不過質感好似痰咁 好唔舒服
唔小心奶到真係即刻墜機

去新填地街576號新輝商業中心啤梨頻道
買定啲水多多俾佢食
之後就會勁過三峽大壩
要用你碌野去救災

無個手袋俾人la
包包換鮑鮑

驚已報

最後佢係你隔離打個飛機

巴打閱讀有障礙？

咁咪唔打友誼 直接決賽囉

條女幾多歲仲咁扭拎

想你俾錢囉

有d女可以足2年半唔俾你掂咖
已飛

lovers_channel

佢唔肯 我又唔想格硬黎

非雞

想溝佢 都好想扑佢
但因為中意先會咁姐

試過食到啖淫水但有啲啫喱feel

我係佢隔離打左兩下
佢叫我自己搞掂然後出左去沖涼

岩岩3字頭 大過我

一齊左唔比掂就話姐
都未到手 唔搞得都合理既

3字頭仲咁屌完可能要認真喎你要諗諗

你咁撚清楚你咪柒問啦

証明你條廢柴技術未到家
條女唔想比你扑先咁

俾錢先啦

作文大賽

正式開始

咪撚搞笑啦
真係鍾意一個人唔會成日想扑佢囉
因為係唔會想對方覺得自己為左想扑佢而溝佢
樓主根本就係想食下快餐拍下散拖姐
利申：playboy

你搞得佢唔夠high姐，如果真係濕晒，佢唔會阻止你

會唔會你要檢討下自己
例如自己嘅衛生情況

唔夠愛

我諗佢有機係驚我中出即飛

被認證既高功
要唔要試下

鍾意都會想成日扑
聖人咩 真愛就唔會想
Playboy你有無試過真心愛一個人

小弟有啲潔癖 好乾淨

好簡單，個女仔唔鍾意你囉
唔係個個都接受到同唔鍾意嘅人搞野

3字都扭扭下
係我就唔要了